見到有熱狗係到怨被人針對、被人分化，睇到我好痛快

唔係熱狗一開始做咁多分化既工作，唔會有如此下場

我成日都屌柒熱狗分化，跟住又俾人話我分化

點駁最好？

可以笑住睇熱狗屌香港人、屌票、咒怨性哭鬧

熱狗都唔係同路人~點分化？

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

熱狗應明白呢個常理，"人賤被人欺"。
熱狗唔賤點會比人欺。